今日會同個妹一齊share account，你問我或者佢答

哥哥不要舔，那裡是尿尿的地方

別變態please

咩cup
受唔受cow

b, 無男朋友

而家係邊個答緊

即係受？

好耐無見James妹

not my呀哥~~

是咪處女

點解咁私人既問題都肯答！
你係咪鐘意咗我！

哈囉
呀哥叫我唔好上甘多

男扮女真嘔心

邊個先係主人格？ 哥定細妹

唔係, 反正都見我唔到ga la, 答你無所謂wo

對住個男人扯旗班毒撚仲噁心

但你會俾阿哥知你咩cup喎
阿哥係你側邊笑淫淫望住你

要阿妹定要Angela

1q how much?

呀哥一定揀angela ga,no need to ask la

我都知媽咪咩cup la,, 屋企人唔知先奇喎

咪以為用 ga/la/~/中英夾雜
就扮到女

ha

阿哥平時j開咩女傻？